用武器拆閘，民意無晒喇..........

見你一下dup爆個閘機
咩民氣都無晒啦

yes

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

It was you who taught us peaceful marches are useless

Riots are the language of the unheard

Pick one

咪撚吹啦

大撚把人想拆黨鐵

同你搞cctvb一樣 藍屍民意唔會在意

完全唔覺

善用起底不推post功能

而家係得冷氣軍師先會care民意

民意無撚用

藍就藍 黃就黃 無中立 唔會變

721， 831
仲講民意？

ON99得你一個咁諗
你拎住你自己個民意番屋企訓啦屌你老母

嗰point 係武器ar!

我屌你個老母 分化5毛西

請善用起底功能

係呀，因為無拆埋我住個個呀

不完美 可接受 要改善。

完

有留意事件動向都知點解會拆閘啦

對狗鐵黎講重修嘅錢跌左都唔覺
仲幫到大家聽日被罷工

邊撚到會失民意啊你老母分化五毛撚

又可以block一件廢柴

而家係得冷氣軍師同左膠先會care民意

睇到好爽

不推文回覆廢post

我支持拆

破壞可修復，制度崩壞大鑊d

show Blocked User - 你認真就輸了

起底先啦

3毛 blocked

我是巿民，我很支持

又係你條撚屌

廢post block得

都就黎3個月 仲有撚淺黃中立咩

善到起底功能

果班都唔配做香港市民
叫觀眾差唔多
唔洗理觀眾目光

見到琴晚咁打人，拆咩都唔割！

民意好重要
無民意我地咩都唔係

而家民意係唔好再善待藍屍狗

我老母開心到係屋企拍掌

支持變廢鐵

依個時勢仲道德潔癖？！

民你老母意

哦

係

咩？

民意冇晒呀
變左做戰意

全家表示 打得好
只係鬧黑警，恐襲

係呀
我真係好撚驚呀

係囉

即刻支持新彊集中營了😂😂😂

btw 習近平個女點解係美國人😒

拆多一兩次就無人care
你睇下火魔法就知

你全部post都係散水、民意冇、割蓆之類類

邊撚個市民支持年年加價得閒壞車冇事都會拉閘嘅港鐵

最好打爆灑D機 唔洗俾錢搭狗鐵

請善用不推文回覆

一起底
嘩，你個人咁搞笑既

要變嘅話六月尾,最遲七月已經變

你話係就係呀，狗鐵自己攞黎

六月到宜家
其實要歸邊已經歸左
民意唔會突然急跌

識啲和理非不知睇得幾爽
香港好多人都好憎黨鐵
唔關政治立場事
而係憎佢年年加價
但越做越差

唔駛俾錢直頭高興，阿叔，你唔係俾錢咁on9呀

睇完好撚激昂

利申：和理非

呢個時勢仲民意
笑死人咩

樓主係著名3毛
唔洗理佢，無視就得
不推文

底已起
亲！民主是個好東西！

但民意係港鐵食撚屎wor

玩撚到鄧寇克咁都重想要民意？
成萬鳩幾個和理非被佢整到要行路，
成段路突然停晒，無通知人撤，
重有人會可憐佢？

我老母表示唔洗俾錢坐黨鐵好開心喎
香港人見到著數仲唔衝咩

on99 用手慢慢拆好無
唔用武器拆用手指撩啊

推埋呢個post
聽日超合作拆鐵運動
聽日記住準時出門口

真香港人已經冇野可以再輸架啦。打死都唔割！人地建制有白衣打人斬人都冇割，我地做咩要同自己人割呀。我地成日輸就係輸在唔够團結同太好人呀

講得好
有腦人識分是非黑白

死五毛，屌你老母
宜家仲要民意？

借位
請大家善用不推文回覆

無事，唔放火係可以接受。

香港民意係屌你老母

無人理民氣

on9樓主

明顯係三毛分化
請大家用不推文回覆

你戇鳩？

BYE

起樓主底
好似假膠

屌你老母
經過831，民意已經唔會逆轉。不推文回覆。

狗唔理民意
政府唔理民意
林奠唔理民意
你邊位啊？民意？
Who fucking care

巴打個名

假膠定3毛都唔應該鼓勵失敗主義

善用起底功能

會失嘅都係牆頭草 898

講左幾耐 仲講民意

香港popo 除良安暴

民意撚, 收皮喇

走啦玩分化
我成家睇住live拍哂手呀

邊有咁多深黃
大部份香港人都係兩邊擺

吹風狗 走啦

戇鳩仔

唔覺喎

你真係on99

有免費鐵搭，民意up

拆得幾個閘緊係民意無晒喇
一拆全部拆, 唔係點免費搭車

講真香港人好膚淺ga
免費鐵有著數，佢地點會嘈

警犬又開post

唔洗錢坐地鐵 民意番唒嚟
PS dllm 冇人會在乎冷氣軍師的意向

阿sir咁得閒上連登

負皮上一頁 完

起底，block

三罷點可以冇不合作運動配合？
人多想做咩都得

都咁耐啦 會撐嘅點都會撐
死都唔割

中國人就喜歡折中，對付樓主呢啲支那狗，下次一黎就應該火燒車站，咁拆閘就變得接受到了

由於港鐵肆意縱容冇編號、喬裝警察嘅暴徒大肆破壞歐打市民及乘客，警方予以強烈譴責，對不法行為係零容忍

我身邊全部親戚朋友都支持喎

冷氣軍師三個月黎係0進步

忍左你咁多次，今次真block

搞沙中線咁樣醜聞。廢鐵是否應拆掉重練

仲講民意？

善用不推文回覆

誓不割

Blocked

冇咁既事，樓豬請放心

好爽喎

煩撚夠未呀你
每個post都分化 含柒啦撚樣

民意撚仲未收皮

你提醒左我，呢條友全部都冇民意

民你老母意咩，講民意嘅話2014年就贏咗啦。而家贏咗先有得講民意，輸咗咩柒都無得你講喇。

藍屍最貪小便宜.最撚buy 日日免費MTR 搭

71見你一下dup爆個立法會
咩民氣都無晒啦

已block 請善用不推文功能

To 所有連登仔女 :
屌之前用一下起底功能
請善用不推文回覆

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

食屎啦你

老實講，黨鐵咁仆街，見到d 職員掛住d 代號名牌，真係仲衰撚過Popo 咩都唔戴，佢係幫凶，我呢D和理非覺得黨鐵抵死，唔會割。

on9？你唔搞事點會無啦啦俾人拆？又唔見巴士小巴俾人拆？

聽日唔洗比錢 個個都開心

大佬求下你轉個名先玩

收皮啦，民意撚

仲靠民意？去到而家一直都係我地自己手足，要歸邊既一早歸曬啦，真係民你老母

唔好on9啦
我老豆雖然係黃 但係佢之前都有話過啲暴力行為
但係佢今日見到啲人拆黨鐵閘 佢講咗句 港鐵因幫popo所以啲人先會搞啫
我嚇咗一嚇

成日出黎9 up 你唔悶架咩

請善用起底及不推文功能

blocked！on鳩仔

聽日可以罷工
多謝你添啦

和理非見到拆閘表示心涼及多謝手足！

善用起底功能 不推文功能
民意撚

負皮撚 收皮啦

拆到好撚爽

我睇到都嬲呀
嬲點解個cam影住打咁多吓都未爛
真係要去同裝修佬學吓點拆野
有個義士一秒打橫掃甩個八達通機
個d就抵讚

收皮啦屌你老母

sorry, 我仲冇割

開始擔心走向日本社運結局
而家老共出手收緊香港人國際戰線空間
如果團結唔到香港本土
我地死撚梗

經濟差問題開始浮現
深藍絲就肯定會入晒示威者數
中立或者本身淺藍
可能又會因為經濟問題憎示威者
再加上爆黨鐵搞到佢地返工唔方便
好易又disconnect返呢d人

不如諗d對準政權既對策啦

任何時候，要記住千萬唔好咁做，非常危險。特別係架空站。

SUN驚奇：金屬氦氣球變鐵路炸彈
金屬氦氣球玩具隨時變成鐵路炸彈。氦氣球會影響電纜運作，被港鐵列為違禁品，以往港鐵職員發現乘客持氦氣球進入港鐵範圍會即時沒收。但本報發現，近月港鐵職員防備鬆懈，乘客攜帶氦氣球入閘視而不見，鐵路範圍處處見到「鐵路炸彈」。專家警告，如氦氣球飄起觸到鐵路電纜，會引致電力短路，可能會引起小火，導致電力供應系統「跳掣」，引發交通大災難。

Show Blocked User - 你認真就輸了

善用起底功能

Show Blocked User - 你認真就輸了
完全封鎖

請善用不推文回覆

屌你收皮啦而家仲講呢啲

831 港鐵任由並配合警察入站內毆打及拘捕香港市民 未計之前個幾單 所有野都有因有原 到而家都唔明點解要拆閘既人可以出少句聲 訓多陣先

Cls年年加價仲要愈壞愈密 d打工仔一早一肚火
日日都屌老母 你慌佢地唔係屋企拍手啊？

Yes sir thank you sir

冇割

五毛黎 已follow佢 佢講咩就調返轉黎睇ok

收皮啦

收皮啦，大把人想拆鳩左個閘佢

不完美，可接受

起完底，個個post都係話失民意，3毛一隻確定

收皮啦，乜柒都話冇民意，狗鐵黎嫁

你都on9，之前就依依哦哦話氣油彈失民意。而家出左啦，民意逆轉左未？爆閘咁小事，民你老味咩

不割,分化撚收收皮

唔好亂講啦，睇到扯撚曬

緊急狀況下可以手動打開幕門逃生

請善用不推文功能

啫係徒手拆保民意

當勇武將自己變成真正既暴徒, 就係割席既時候鳥

唔覺 拆得好 香港人有的是錢
好多淺黃中立撚覺得拆閘係哂納稅人錢 好肉赤
但忽略左政府平日大白象工程次次都送幾百個億比大陸
面對淺黃中立撚 一定要心平氣和同佢解釋
至少黑衫拆既只係死物但popo打既係既市民
而家有人盲左有人骨折有人被性侵犯831連普通市民都打呀
就算立場唔同popo都唔可以咁做呀
還我法治香港

721
811
831

你係咪曲到圓
次次都想見到所有人出嚟話冇逆轉
多謝你

民意係支持爆閘

收皮啦你 夠鐘訓喇柒頭

林鄭民意夠低喇，咁有無落台呀，呢家所謂民意對賤格的港共政權都無咩分別。

仲意未撚分化，不推文回覆

成日9up
Blocked

係囉 正負評反映曬民意啦
有成1%既人覺得會無曬
真係無啦無啦

無地鐵搞到搭多左1個幾鐘車，不過行過地鐵站果時直頭想拍手掌

屌你老母 你收皮啦卧底

自沉
白癡分化撚

on9

下 好支持渦

樓主又怕火又怕拆野又話要尋死
相當可疑

和平仲有用？

完全冇問題,
不過入閘機淨係整爛個mon同埋個卡reader,其實佢好快整得返。

Agger

完

成班痴線佬冷靜d睇清局勢好冇
由一開始目標係五大訴求 唔係亂破壞
搞地鐵做乜撚 又阻自己手足又搞到其他無辜既人
講真咁樣搞落去民意真係冇曬

你條5毛真係好撚煩

拆得遲啦，放核爆都唔割

不分化不割席
做法不完美 可改善

地鐵年年加價
嘔翻啲出嚟好閑

民你老母意 而家都歸撚曬邊 9月喇仲民意 戇鳩！

睇你個名有一絲諗你係咪曲線
一起底原來係真on9黎

係啦係啦你繼續比錢黨鐵啦仆街

核爆都唔割
民你老母咩

又民意？有200萬民意又點？政府理你咩

樓主用大陸民意榜?

民你老母

由佢沉啦

食屎狗收爹啦

屌咁撚危險，走入去搭俾人打，唔拆擺係到做乜？

我睇得好舒暢

好希望下個比人打爆果個係你，叫到死都冇人救....呀係喎你都冇出去剩係縮係你老母個西度叫

我第一次屌人5毛
你睇下你幾撚多po講廢話？

收皮啦死分化撚屌你老母

2019撚，仲文意撚

長期多次散播割席同民意逆轉言論
已blocked

咪柒啦好無

梗係冇晒，因為仲有好多未拆

又玩膠

條友十個有九個post都係：冇民意了

見到黑警一下dup爆頭
仲講咩民意